好愛好鍾意對方 但唔覺得對方一樣咁愛同鍾意自己

如題

覺得對方冇以前咁愛同鍾意我
但我就一直都好愛佢好鍾意佢
成日一諗起就好崩潰 好唔開心

唔知係自己諗多左 定點
完全唔知點好

點解？

好多細微野同以前拍拖頭一年半都唔同左
之前大家都會將對方放係第一位
有咩事發生都會同對方講先
我就keep住好似以前咁
一起身一定係wts佢 諗起佢先
望住佢都會覺得好滿足好鍾意佢
但覺得佢望我既眼神已經唔同左
wts都少左好多主動搵我

上面只係其中兩例

冇人可以永遠keep住熱戀期
捱到就得
捱唔到咪

成日一到夜晚諗到以前同而家個對比
就覺得好唔開心好難捱
又會係咁諗翻唔到去既話點算

你唔好比自己同條仔太大壓力，會有反效果

冇直接講過俾佢知，就係驚佢會頂唔順我咁
好似迫佢要為我付出更多咁
唉

冇嘅 傾吓啦有咁嘅想法
我就覺得佢未必係冇之前咁愛你 純粹入咗穩定期先咁啫 一年半其實都正常
可能佢依然會放你喺心入面 有乜事都會想搵你 只不過冇咁密啫
過咗依個階段又會再穩定啲㗎喇你哋

當然我唔排除佢冇咁愛你 有時女人直覺好準
所以真係用返你哋慣用嘅模式傾傾啦

我都係 成日諗我同佢啲朋友有咩分別
甚至差過佢啲朋友
有事佢都唔會搵咗我先
昨日訂ps5 佢淨係同個friend講
無同我講過 真係好sad
感覺已經係佢嘅生活中失去咗地位

好男人

可能我自己都有問題
覺得佢俾唔到關心我
我都唔想主動wts佢
可能因為咁佢唔知我 感受唔到我係咁愛佢？ ？

太難啦呢門學問